和理非零暴力百萬人集合?勇武本錢後盾? 民意逆轉?

和理非零暴力百萬人集合?勇武本錢後盾? 民意逆轉?

我好認同有巴打話要和理非零暴力百萬人再集合。可能有人話有你唔出手，班鬼都幫你出手啦，但其實好似818咁，講到明和理非，邊個衝邊個就係鬼。咁最後就得翻班popo同鬼on99咁。

勇武嘅本錢同後盾係咩?
我諗大家要諗一諗。如果冇和理非，淨勇武得唔得?和勇缺一不可!

民意會唔會逆轉?
好多風都話唔會，但無野係絕對。雖然我都覺民意唔會咁易逆轉，但你要show到出黎先得，你要show到出黎先得，你要show到出黎先得，唔好成日自我沉醉。
支持勇武嘅係好多，但唔代表佢地本身係勇武。勇武夠膽企出黎，但更重要係令和理非都夠膽企出黎，因為成日一開戰，和理非就會驚，特別係老一輩。

近期風向就係鼓吹勇武，要勇武出曬黎，之後捉鳩曬勇武，班狗點捉你自己有眼睇，咁點解唔停一停比和理非帶路?
長期勇武其實就等於持續送頭，既然佢地每次都咁捉，就等佢地冇得捉，當佢地以為捉曬，又彈出黎吹咩，佢地一捉又彈翻入去，吹咩。等佢地自己長期神經緊張。

邊個最鍾意鼓吹暴力?政府一定係其中之一，因為佢贏硬你。但唔代表唔可以暴力，不過要收放自如。

我覺得一定要再黎一次 和理非零暴力百萬人集合，咁先比全世界再睇到民意。

push

推

百萬人行街

先撩者賤就係民意。

點解政府失去民意，就係因為不斷撩交打，不斷點火頭，不斷推出政策惹起爭議。